[九龍角落=公器私用]關顥揚被網絡大典指私生活不檢點 新亞夜嚴重失職

關顥揚（Kwan Ho Yeung Duncan ），生於1995年1月25日，中學就讀於東華三院黃笏南中學，畢業於香港中文大學，主修專業會計學，為香港本土派人士，支持香港獨立。

行事受人爭議
關曾多次被放上CUHK Secrets[7]。於2016年8月15日曾因於「新亞夜」大型活動結束後，疑遲遲未履行財政秘書職責處理報銷工作，一年半期間不回覆、不理會其他「新亞夜」籌備委員會成員的訊息[8]，涉事金額約幾千元。成員疑因不滿兩年間一直未能取回金錢，而投稿至CUHK Secrets[9]聲討關，公開指責其於任期內「不負責任」、「嚴重失職」、「人無恥便無敵」等等。關稍後回應指自己未能在任期內獲得任前所期許的權利，故以「權力與義務同等」為由反駁，認為自己沒有義務及責任去處理相關事宜。最後，關在輿論壓力下於2016年7月尾完成相關報銷工作，事件得以解決。

於2017年3月28日凌晨，在CUHK Secrets[10]專頁上有一篇內含大量粗言穢語的貼文，當中指責關於新亞夜失職事件的過失以及私生活不檢點，包括向當時女友借錢（金額涉達兩萬元）以及對感情不忠。

貼文曝光後，關疑抵受不住分手傷痛以及個人形象受損，於當天失蹤。其個人臉書帳戶「Duncan Kwan」亦由當日關閉至今。貼文於曝光後三小時內隨即獲200多個讚好以及多人留言，後來經要求下，CUHK Secrets管理員已把貼文刪除。

失蹤事件
於2017年3月28日凌晨（貼文曝光後一小時內），關致電其幾位朋友，聲稱CUHK Secrets[11]貼文令他的事被公諸於世，向朋友道謝並說了「永別」後關上手機，其友試圖聯絡之不果，懷疑關企圖自殺，由香港中文大學學生會報警，警方試圖聯絡相關人士並尋找關的所在地，然而屢尋不果，直至翌日晚上九時，關父於觀塘一貨倉尋獲關，事件得以告一段落。關亦因此未能出席第四十六屆香港中文大學學生會代表會第十四次臨時會議，告以事假以平復情緒，由麥浩頤代表署任其相關職務[12]。

來源：

關顥揚世紀軟飯賤男

成班垃圾

幾時改由深圳管理？

基本上垃圾先會做本土派，不意外

駁唔到

港獨狗

小同

成堆都係垃圾

x3

關狗

fuck u

你估全部似你咩